突發蘋果LIVE俾人打到斷線

有冇人幫到手?

出緊黎

我見到打到瞓低 加全地血

有無行家過去望望

拉返個LIVE 五分鐘之前
0030 開始比人打

巴打真係小心

推推推!!!!!!

[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

PUSH AND HELP

去救人啊!!!!!

十幾個白衫打一個黑衫

屌

推，有冇人有link?

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Now 影到好多人爆晒頭

請backup

01影到，流咗好多血，暫時安全

up

真係call消防

網上新聞直播勁多五毛洗版打晒飛機